有冇機會3:3！

曼城對屈福特呢場令我諗起利記冇英超果對水晶宮3:3

屈仔唔攻點入三球
其實應該同曼城對攻
曼城條防線炸炸地 不嬲以攻代守

作為利

覺得曼城小勝 已經夠
唔好場場567
追唔到得失球啦

對攻想輸十球咩

輸十球咪又係輸

完場未

咪推

樓主我屌你老母
3:3咪3:3
冇乜撚野英超？

3:3最多我比你用針吉得屎忽啦

有咩問題

下盤全格